[討論]超人Ultraman [11] Go Beyond

已播映完畢 多謝收睇

ウルトラマン クロニクルＺ ヒーローズオデッセイ
2021年1月9日開始 逢星期六日本時間9點播映

超人官方youtube channel:

円谷 官方Twitter:

推呢個

都係你開po好d

ウルトラギャラクシーファイト 大いなる陰謀

逢星期日 日本時間10:00
PV:

OP:

樓豬好嘢

ウルトラマン55周年 おめでとう!!

推呢個post?

重溫下Zero第一戰

新po留名

新世代最鍾意都係堅架

個人間體好趕客 瘦到有病咁

去到ginga s仲明顯，victory同佢一對比

排骨光
大隻翔

仲有d笑容好老尷咁

X毒撚頭排骨身仲難頂

我現在感覺很好

個聲優channel 自己排啫

新post留名

硬係覺得梅比斯果個廣播故事有bug
把鎗用流星技術由地球傳送到光之國究竟用咗幾多年？相差三百萬光年距離冇理由可以幾千年內送到過嚟

奇跡嘅力量

超光速delivery

主席我要求點人數

但劇情救到 睇睇下覺得幾順眼

LM

Tiga係咪擺bluray版播

係就好 順便sell畫質

Hello

Z隔離係佳亞超時空條女
下面仲有基利艾爾人
圓谷下緊盤好大嘅棋

回顧啫...

下年希望真係同三子有關
諗吓都覺得正

chronicle 係咪即係當我精簡咁重睇多次Z同埋迪迦咁

新PO LM

聖誕快樂

睇個logo 佳亞同帝拿好似都會有機會重出

唔出奇架
可以趁機會買番之前miss咗嘅迪加同帝拿

等左咁耐終於有得買

多謝笨大同円谷

上次miss今次衝丫

4大男神係個"25"裡面

差唔多啦

我反而覺得回顧完，新野會唔會同tiga /聯合做三子線有關你玩古代線我都ok

依家金仔玩timeline rewrite 個個都有份咁濟，得平成3子好似喺外圈咁加上依家應該有少少leaks 係關於下一位超人，依家好似冇乜消息咁

依家似乎想hold多陣z既熱度先 如果真係宣佈同三子有關 應該會冚過曬z d野

Z劇場版消息都未有 唔會咁快講下套住啦

大家得閒去關注一下石黑英雄嘅YouTube Channel，基本上每日都好似有直播打機
睇見channel好似冇乜嘢人支持，可能知名度仲係有少少唔夠。

之前好似同事務所解咗約，一直冇戲接
近排先接到一套劇
希望每一個超人人間體嘅生活都可以過得好

圓谷多啲搵佢客串啦，New Gen主角入面石黑最有型

正撚到擺埋Agul

下年搵佢擔正配角

拉佢做埋orb saga先

佢型撚弋全集唔變身我都ok

點解會解左約

佢係近年最型仔嗰個 成日J

依家直播緊

劇場版真係考編劇功夫，唔係同一人個寫個感覺真係有少少偏差
唔希望佢似orb塞啲騎呢嘢咁拍

六兄弟又出黎

出特別篇講巴羅薩星人報仇

照慣例應該係出taiga加z
但應該冇人想係呢套電影睇到taiga

搵返陸仔 zero(搭多個令人都仲得）已經好正
加埋本身jj storage 貴虎（變超人）
jj又可以搭凱客串

上面是但執幾樣加有返tv咁上下好睇既劇本
真係上硬神台

六兄弟

黑木BB 岩岩IG live唱左OP

唱成點，無得重溫

要睇下有冇人backup放youtube喇
佢入唔到個key 好可愛

仲未完
你睇佢留唔留底好過啦

隊長親筆畫

你都岩

好有marvel片頭既感覺

後悔買唔到悔比斯，希望重出番

沒有Z的星期六

仲有呀
最後一集總集
可能有驚喜

似電影情報？

好大機會

總集編都剪得特別好睇
我真係好撚鐘意Z啊！

Cerebros個下場講幾好笑，達文西咁
佢依家被人研究

JJ冇下巴咁

一次過睇LAST幾集感覺又唔同左

宜家見到巴羅薩星人會笑

同埋happy真係上咗位

zero未來老婆

第二章完

出鏡率高過佢兩個阿哥

原來雷電真係隻寄生蟲搞出黎既

我愛你

zero

諗落又幾恐怖，隻蟲玩咗幾次，只係其他星球冇超人保謢，雷電可能就係上個星球嘅boss,入面可能有人駕駛

想問下新果套講咩架

想問邊套 z 定 galaxy fight
定係1月9播個套

1月9果套

唔記得左邊隻雷電

個套咪抽返tiga同z啲片出嚟播
攞嚟過下場

被KingJoe炸咗 算係一種解脫

自此光之國多咗橙族

佢都有講係混合咗好多唔同物種嘅基因同有人類一樣嘅XX基因（好似係女人）所以可以講係對應某個文明嘅洋子同ultroid zero

邊隻嚟
有冇圖

原來昭和有7套
平成都係7套
新世代黎到Z岩岩好都係7套
田口講過今次z會係最後一套玩融合既超人
下年又係55周年
睇黎真係好大機會睇到新野

新世界觀？

O50 種族啫

第十四集回顧有講佢有女性dna
大結局寄生蟲話自己派佢嚟地球

IG名唔該

跨種族可以交配架咩

梗係得啦，唔係七星俠紅族點生到Zero又紅又藍？

唔多信佢唔會賣堆變身item
出一種新類型又可以賣一堆

我都想去expo

條片要mute住睇佢啲effect同發音好難頂

日本鎖國，應該冇乜外國人去到

超全集

Last day 會有online 直播嘅
想睇可以比錢睇

M78入面就有紅銀藍族，佢地都係m78人
但阿妹係O50直頭唔同星球生物

而家眼見最多人估係迪加帝拿個世界觀

所以好期待圓谷會點玩
買玩具得黎又唔玩融合

呢啲嘢我又冇乜所謂

我覺得仲有非香港人用廣東話拍片已經好難得

雖然我好鍾意三子 但係冇咗超人兄弟硬係有啲唔慣

我估冷門啲
眼見而家圓谷不斷填坑
估之後會拎返Z95 出嚟

想問下, 之前廣播劇Z考實戰試
在場嘅評審 奧拉 係咩人?

打得好正

80都係無袍

見人紅燈就放多兩隻出黎執死雞.件金粉餅好打有限
之前見legend仲走佬

6個老人家 好似幾輕鬆搞掂果2隻野
可惜體力不斷,打唔到第2 round

圓谷肯填n project 坑就正

今集見到六兄弟出場，真係正到爆

唔知下場有冇尼奧同飛虎，一見到zero 出火焰飛腿就諗起尼奧

如果最後連埋去超人諾亞就仲好睇。

冇計，d能量比哂太郎

究極生命體(笑)

諗起佢上次點敗走

改變左歷史好似對未來係無影響只係創造左一個平行時空

今次開新坑？安杜魯警備隊係咩嚟？

根本係抄marvel，thanos 本身死咗，都可以有舊時一個穿越時空。

marvel發明parallel universe theory咩

漫畫角色

個時間點有啲亂

呢套

佢地用光合作用交配

新年暫時播映

笑死，跟本一直壓制住對方都要放六人合體大技
taro好似難得有機會用唔係唔用咁，仲要扮晒話冇辦法

今集個尾咁吊癮
點捱兩個禮拜

冇辦法 成班而家著慣袍係總部行行企企多
出黎前線打唔想慢慢磨
趕收工番屋企呀大佬

今集Saber有好多超人演員客串

馬拉人口音

唔係話搵Z連返埋去光之國咩

坂本監督人情牌
連老婆唔再出幕前都客串

下星期我睇果堆全部一齊停播

幫補下奶粉錢呢

東映官網話岩田夫婦出演係ウルトラ奇跡

Zero 真係冇人管到佢係Ken 面前自己變斗篷出嚟
80老師

算啦斗篷都係攞嚟掉啫

講緊Z之後個套 可能係新世界觀

睇劇照算 Saber閞都唔想開嚟睇

我想快d睇到Z仔出場

白托話太朗老咗，即就算皮套一樣超人都睇得出對方年齡但梅比斯同希卡利講野都唔用敬語

同埋白貝見到大哥其實係笑鳩佢，你條垃圾竟然呃到啲獎返黎

問題係本身都夠做 係都要合體哂體力咁
錯判形勢就真
佢地冇諗過可能附近仲有敵人
貝利亞 阿托 金仔突然走出嚟就GG

好似啲警犬咁想快啲收工去叫雞

我起初以為佢變套甲去班馬

隔離po見到理世巴好勁

處於上風姐 但d光線技好似對佢哋無乜用咁 所以先諗住用奇跡光線收佢哋皮

Ginga、Victory同X三個就收嗰兩隻嘢皮
佢哋六兄弟打人哋兩件都要玩到合體先得

無辦法年紀大了

見到宇宙奇蹟光線都意外

我都係

我覺得係趕收工先咁快走
太郎近幾次戰鬥我成日覺得佢錯估形勢
下下用大招用到自己無氣打
上集突然又ultra dynamite 搞到無氣追

事實係片長問題
要放多D招俾觀眾睇 又要令觀眾班老鬼有驚喜感
隻究極生命體(笑)今次終於唔係著草式走佬

可能佢係心諗趁Zero未轉form又執到雞就走先,一陣留耐啲就

再唔走就畀人打死

佐菲點都好過梅比斯

好期待最尾zero會點同佢打
拎得個z riser出嚟 三個coins saga有冇機出場

一個廢一個對科學長官無禮

梅仔同希卡利係best fd黎架

佢地一開波見面未識個陣己經唔用敬語
明明對方年紀係自己3倍

某「光の国」シリーズでは２作に出演し特捜チームの女性隊員役と主婦役を

屌見到80無披風zero硬係要變出嚟落人面

巴打太貪心啦

屌呀

唔知點解覺得老婆靚咗

同埋今季主要講m78，唔係m78嘅盡量小出，暫時情報講會出黎打唔係m78嘅係高斯勢力兩個，兩個U40,兩個O50同安德羅超士

老母味

成功逃離圓谷化妝師嘅魔掌

進め 進め 進め
守れ 守れ 守れ
われらウルトラ六兄弟

班友仔好似夾埋串80咁

趁武肺放佢出黎教下清潔都好

我都想，圓谷最大遺憾
仲有80條老師線都想補返

TDG Logo都有埋應該都難拎95不過我唸了，咁耐以黎真係有講光之繼承者真係得dyna同tiga 去到new gen 就由spark開始，係到依家Z最尾一齊大叫送光

金人喺平行世界拉班友仔去我哋平時睇開嘅超人兄弟世界

今套嘅時間點係Z drama 同Z TV之間

今集嘅裘達兄弟來自漫畫版安杜魯美洛斯世界，唔係之前俾X, Ginga, Victory 殺咗嗰對

原來因為咁所以太郎講完個兩兄弟就話識佢老鼠

究極生命體次次都係偷襲 串嘴 走人 一氣呵成
開始有陣小物臭

令人老婆都有份喎

嘩屌Ultra fight今集正到
重演集合力量去太郎度

睇完今集d回憶返晒黎，6兄弟首bgm

個個都以為zero要攞諾亞甲 點鬼知佢係攞斗篷 不過都符合zero性格 最後幾秒梗係要懶型

2万年早いぜ

今集尾段係ed 之後
搞到變左咁
“想搞亂宇宙和平, 你早左兩萬年呀”
過幾秒
“吓 乜你未subscribe channel 呀?”

個反差

邊套漫畫?

同埋今集個時間應該安杜魯特備隊已經退咗役
所以佐菲話佢係咩時候

好型

用個加拿大嚟出死光

老實講咁係咪代表每一個平行宇宙都有一個光之國

最近入坑睇完z
想買啲超人膠公仔
有無師兄可以介紹幾間鋪頭🙇🏻‍♂️？

我淨係聽聞一間叫超人玩具響兆萬

而家啲軟膠背脊全部偷雞唔上色
仆街Bandai

冇計啦，無太多本錢 玩 S H F 🙃

以前有盒有number嗰隻
而家擺晒出嚟

有無儲開咸蛋超人玩具既巴絲？

諗起呢個post

wow beautiful

合一次就冇力啦 老了

點解大哥冇ultraman係前面

因為ultraman就是初代的名字，第二作就是ultraseven。
當時沒想過做一個系列，第三作一開始也叫歸來的奧特曼，傑克也被稱為歸曼/奧特曼二世（艾斯死刑奧特五兄弟）/ 新曼（泰羅奧特英雄榜）。
但是傑克出現了初代和賽文同時客串（夕陽下死去篇），有了奧特兄弟的雛形，所以到了第四作就直接為艾斯也冠名奧特曼了，有部分紀念奧特曼這個榮光的名字的意義在內。但是佐菲出現時就叫佐菲，也有過ultra zoffy和ultraman zoffy，但最後統一成了zoffy。
尤莉安登場時也沒有ultrawoman這個詞的概念，這個詞應該是到格力喬才開始第一次在官方作品內稱呼的（不確定）。
至於阿斯特拉那確實不太清楚雷歐登場時自稱ultraman leo按道理阿斯特拉應該也自稱為奧特曼才對

型到

個網d劇照錯晒位

細佬大個仔了
琴晚宮野先錄個interview
Event個陣未整得切空咗佢個格

佐菲係本名
即係老豆叫Ken咁
我咁理解

奇跡光線高燃費

與其買軟膠，倒不如去買扭蛋仲好

點解未係奸角個樣已經咁奸

嘩

令人著萬丈褸

呢件嚟架

其實發光扭蛋算幾好，係qc 差到仆街啫

諗起細個自己唔識嘢扔咗啲盒
就好想回到過去打自己

冇盒same

公仔都扔埋
人生遺憾

又返睇

果陣為咗玩Ginga Spark特登買番d公仔
依家Bandai真係懶到成個背脊都冇上色

得Replica個張紙玩

Btw 佢上年ultra fes都串啲公仔背脊冇上色

咁過癮

右邊個皮套係玩具版嚟
不過個舞台劇劇情無睇過唔多清楚
睇下會唔會有冇巴打講下

笑咗

冇計啦 阿爸阿媽生出嚟係咁

巴打真係儲咗好多咁
自愧不如

話說我諗咗好耐 先諗到最左係邊個

雷/大哥/zero嘅好朋友mamo/大河/令人

本身淨係打算買平成果幾個
點知之後越買越多

台灣有啲17cm嘅
但十隻有八隻企唔穩
唔係舊式個種盒

後面張相係重點

哇個波大到，細個唔覺

反而左二我要load一load

cctvb應該cut左

其實真係冇計，佢係m78出身呢個設定係之後先加，仲要呢個善良樣係用邪惡樣做底去設計

ginga腳底有code好似細隻啲？

我係好舊嗰啲盒裝版

係呀果陣買腳底仲有code
比以前出果堆細隻d又貴d

記唔記得有年雷黎香港C3做嘉賓

レオーーーーーーッ！！

淨係記得有年有我夢

想同Sevenger合照

我都想

淘傑

似

金粉餅喺舞台劇最好表現就係毆打身為舞台劇司儀嘅nice

邊度有得睇

同問

大陸網有嘅

因為六兄弟舞台劇係幾個篇章，呢個係初代篇

睇MAD 覺得R&B 好好睇

新世代入面銀河同X係結局有冇同人間體分開？！
咁上套Galaxy Fight，銀河同X係超人定人間體話事？！

印象中銀河好似比人間體食咗咁，係TV都係一句起兩句止

睇本篇會中伏

無分開
上套Galaxy Fight x無出過聲，d對白全部都係大地講

基本上無分體嘅超人都係俾人間體食咗㗎啦

咁好期待之後嘅taiga, titas同fuma

Be ultra 換7.3個d水晶石勁難出
晏晝用晒成條氣先得3粒

第三章咪有得睇

糞到逼人棄哂game

唔記得邊到睇返嚟 話Nice係用Tiga皮套改
細個覺得佢幾型
希望快d唔只舞台劇 可以係Ultra Fight見返佢

Nice算係Tiga其中一個廢案

之後Z會唔會步後塵？
好鐘意Z本身把聲

望下ace

高斯本體係最慘個個 唔知幾耐冇岀過黎
仲要武藏太左膠 搞到高斯廢哂

我見個po都收咗皮，google又冇攻略

最底行中間嗰三隻 之前老母係日本買pack麵送 一送就送晒三隻

各位，銀包準備好未？

冇得近距離睇king joe

我現在感覺不好

硬幣扭蛋機原來係咁樣

又廢案
Nice個頭係base on tiga
但係人哋算係M78星雲親生仔，不過係Toy-1而唔係光之國

本身係宇宙週圍去
後尾10勇士之後變左附屬

你哋覺得呢set點 想入

Z有陣山寨味

得隻severger有啲吸引

有特效件玩

等shf啦

Windom 孤兒仔

等緊Z base form shf

個格展品差佢

講起base form
究竟orb origin係base form定final form

国民的ウルトラマンの妹去咗邊

驚佢唔出 而且又貴

雖然出都會照買

唔知有冇比人解剖

特空機出曬，我買

仲有galaxy rising未出

Geed同alpha edge擺第二格
Z個格係jj 同 sevenger

應該係base form
Trinity 先final

Shf成日走數架啦
幾時先肯岀gamma future

睇你想點定義，用玩具角度，實力角度定登場先後角度

應該最多出埋Delta

Gamma future明明仲有人氣過delta rise claw

Taiga都skip咗直接出tri strium

有人氣乜都有可能
Geed 都後補咗magnificent 同ultimate final

乜無官認架咩
成日一堆人出原始form，佢就好似出final form/強化form咁

官認證就算啦 d設定成日改 佢較話galaxy rising 係geed最強form 但明明劇場版果個先係

但如果用taiga劇場黎睇 trinity 先係orb final form orb origin就係base form

但orb origin係base form，咁堆借力量form又點計
好似重光形態(spacium zeperion)個種真係唔識計

個啲係應該失去orb origin嘅力量
唯有借前輩嘅力量而衍生出嚟嘅形態

因為Orb tv入面 orb origin先係final form
你當trinity >orb origin>一堆借力量form

但orb外傳同上年定前年既galaxy fight 1又講到Zero+seven 父子form勁過origin同trinity咁
明明都係借兩張卡力量，官方無講就唔深究了

超人既戰力問題不嬲都係好唔平衡唔使深究

操得勁
比兩個咁勁捉咗入「精神時間屋」訓練咁耐

咁既話 如果比梅仔 太朗兩師徒捉入時間屋操既話 dynamite form應該都可以好勁

Shining 獨有技能啦

Orb 原生形態係佢base form ，只不過係故事發展要佢借前人力量變身先有其他形態。故事一早設定佢原生形態仲勁過其他，因此後期都成日用原生形態（當佢係最終形態咁）。

宜家原來連怪獸軟膠都唔油背面
仆佢個街仲要痴死埋條腰

笨大咁慳皮

哇

2件衫改返做 鏑木同結花個2件會仲正d
準備要切開佢十碌八碌啦

其實係咪都係Hikari整
賽雷布洛改造?

咁講迪斯本體都可能係被條女霸咗

咁嘅樣 Sevengar都ok...
其他冇興趣

結花: 多咗個解剖對象

根據劇情改動

佢之前有幾張紙係寫筆記似係自己改做將怪獸嘅細胞放入去出怪獸銀（抽蛋），Hikari 應該係另一個方法（將某超人嘅光注入去變超人銀？）

Geed 劇場版form真心醜

真光頭仔

都唔知邊個設計

後藤正行條仆街囉

勁鐘意佢

已經無人講佢係max老婆了

女主角個look幾靚

幾時出返一篇z95勢力章
加埋佢三個同族

黑木直播唱Z op

條友草圖就靚
一實物化半成都出事

丸山浩本身識整皮套令佢設計超人嗰陣已經大概知道實物出嚟個效果係點，所以啲設計圖同實際皮套唔差太遠，後藤啲設計放喺動畫就得，變做皮套就出事

一時時
geed黎計 其實除左ultimate final
其他都好睇
Solid burning同primitive好正

架妹通常都係虎牙，點解黑本啲牙咁整齊
好想同佢打車輪

btw其實要屌埋Bandai，咁撚柒嘅design都批，都唔知批嗰條友係咪盲

真 講個設計慨念嗰陣肯定比埋設定佢
Geed origin再進化 或者類似貝利亞咁
連埋枝神棍
點先可以設計到geed自己既紅銀同老豆既紅黑都冇曬

我覺得geed 嘅bade form 係新世代中最型，少少邪氣。

Geed淨鍾意royal mega master同primitive, 不過佢明明用緊超人皇嘅力量，但tv後用royal mega master成日用到好廢咁

Bandai 都係睇人氣做人
SHF咁多個得geed有得出劇場版form
Zero又出齊，以RB表現出到咁多隻，算異數
Z有人氣可能會出多啲，目前有Geed galaxy rising 同origin 排緊隊，delta都走唔甩
特空機二號三號四號同 beta gamma

好撚cute

Orb人氣咁高都淨係岀得幾隻 shf正一走數狗

出到四隻算係咁，計埋JJ五隻
反而怪獸條line停左
下隻Leo啦

Dark orb 計唔計
BTW點解dark orb 咁少product

RB 環保啫
兩兄弟九成一樣，成套RB SHF實際上得兩隻係新整

Geed出劇場版仲諗住趁galaxy fight 一次過出晒劇場版form
Orb 模式打後嘅新世代都係geed 同taiga 最威，唔計變色出得最多

尼奧又係必入，再下隻應該係佢細佬。

SHF淨係儲昭和，覺得佢哋味道最濃。新嗰堆只係買geed base form同貝爺。

如果出平成三子就一定炒到飛天。

混血既關係

想同佢mix埋香港

佢果兩套電影版都好正！

睇到第6集 Z
隻 geed咁型既係咪冇出過玩具

祝圓谷2021延續2020年嘅強勢
Go Beyond

2021新年快樂
希望2021新超人都好睇

Galaxy rising

新年快樂，祝大家同円谷蒸蒸日上

係咪新form黎

係

古怪得嚟又好有特色
軟膠就出咗。SHF 連樣本都有，不過未出。

我就係用佢抽幣㗎

我地捉到啦hahahaha

有sic feel

好型仔

之前係咪有隻怪係咁既色 點解覺得隻色好熟

隻z shf冇跟埋把槍又冇laser effect

同老竇個最終形態幾似

Z riser跟咗去隊長度
把槍唔記得係咪跟geed

主要係佢畫嘅時候都唔係以一個人嘅身材黎畫，正常人根本唔會有佢個種蛇腰

新一年祝各位身體健康！！！
手機wallpapers分享俾大家

其實條仔係咩角色?
好似最後先出場

吓，一開頭被上身嗰個調查員喎

轉咗造型 認唔出佢

好彩忍左手無為sevenger買新一期宇宙船，前兩期追左

有冇樣版睇？

大哥同小直

迪加改色可以出幾多隻

基本三個形態、黑色、金色。
起碼出五隻，迪加戰隊

田口角度

電影版兩個過場形態

由全黑>紅黑>紅黑紫+金邊
慢慢拎番力量果幾場戰鬥寫得好正

啲人改圖 笑死

岀咁多型態 買都買到破產

youtube睇到12集
應該有人放上去
但去到8:35冇lala cut咗一cut
係咪講咗d咩大陸版cut咗？？？

之前ultra act都想咁樣出，不過到發光迪加同卡米拉set之後就成個line冇咗，黑暗迪加嗰三隻淨係變咗做展品出

頂佢，我就係卡左係果set到一等等左幾年

定係廣告

邊度睇到？

其實zero最強form係邊個
shining/beyond?

Beyond 應該唔勁
貝利亞都笑過只係集合咗幾個𡃁仔嘅力量
嗰陣都係Noa甲爛咗先用佢頂住檔

Beyond只係應急用
Shining可以逆轉時間點睇都屈D

我都覺得shining勁D
始終靠佢自己力量
佢死光技都睇得出係shining勁
可能太屈的關係搞到近來都只係用來走佬用

我始終主觀覺得ultimate zero係最強
又可以穿越平行宇宙，又可以當武器用
雖然事實最強一定唔係佢

仲有走數，約咗Z聽日先教佢，去到聽日即刻時光倒流返去前一日

Zero 成日玩z ，好好笑

Happy 🤙🏻

明天有冇得睇

Galaxy fight 停一星期

咁可愛得唔得架

Beyond只不過係全盛時期zero既new gen版

Galaxy fight 1個個 黃金beyond?

Z仔師母

仲記得上次ultra fight zero自己一個人已經變到beyond

Galaxy fight係geed佢地借力量出嚟先變到喎

本身呢個Beyond係令人先變到
依家唔洗令人都得

有齊素材合體 唔洗要佢

其實呢個form似係強化zero本身能力多過係借力量
Zero beyond d技完全同班新世代無關係

等緊笨大再版d coin

2021初夏出 希望好睇

到時都唔知戲院開唔開

祈求武肺快d消失

原來佢又叫究極生命體

明明係我先

劇中coin出翻個大set啦

稱號呢啲嘢真係講得好聽啲，有個屎忽頭宇宙人都叫自己做宇宙帝王

被爆星人最威

想睇多啲怪獸大格鬥
諗起當時傳雷係新超人，個造型好震撼！不過又幾正

咁呢個又真係威過既雖然係設定上
佢起碼都叫統治過宇宙
同埋又可以控制怪獸

好似係停兩個星期

見佢淨係話聽日唔播咋
冇收到風再下星期唔播

好似有巴打話因為新年，日本嗰邊會兩星期停播，唔知真唔真

佢對得住啦 死咗都可以封鳩吉田
似得今次嗰偷襲星人咩

shining同beyond都好唔靚

其實dark tiga出返嗰外傳有無得諗又係用劇嘅形式去講 用返露露耶遺跡 講返佢黑暗力量有幾op 然後點連結返故事去tv同電影版定係本身已經有提案

迪加tv同劇場版設定有予盾 好難搞
雖然我都想睇

唔係既，主要解決金塔問題就得。部投影機個影響我覺得唔大

唔係太記得有咩矛盾位
本身TV設定係冇金塔封印遺跡？

TV：任何人都可以成為光
劇場版：大梧先係光

古代人滅亡原因
TV：因為朵花
劇場版：因為黑暗巨人

最主要呢d矛盾位

個人黎講光我覺得還好，我會當係全民叉電人人有份成為光all in打黑暗。但事實上大梧佢係光都係合理，佢拎住枝棒架嘛

但會又去反x 電影，圓谷係傾向你既講法

古代滅亡朵花係咩？冇印象既

設定呢啲可以改㗎啫再唔係金巨人平衡時空搵下佢又得

終於煲晒z
都幾好睇
不過以為男主最尾會同z分返開
男主幾討好，兩條女都唔錯
好過陸仔，唔係好鐘意佢睇咗幾集geed就棄咗
z d shf出咁慢
有冇邊隻shf值得買又平
見隻貝利亞都好似幾靚，隻x有甲著好似多野玩d
同埋太郎
同埋d shf係咪好易斷手腳

一齊跳舞

唔好買SHF ，買咗一隻就停唔到

我玩咗半年就入咗四十幾盒

BTW 想平玩就太孫同啱啱出隻Z

有出到咁多咩

計埋ua？

易唔易爛
買ua好定 shf好
買隻太郎都好

我有玩埋幪面超人，買完人仲要買埋架車比佢哋。

咸蛋超人之前出咗套六兄弟加斗蓬，又係型到爆。

UA條line 冇咗，依家得SHF會出新嘢。
如果想玩埋第日出嗰堆超人，一定係玩SHF。另外，個人認為SHF嘅比例同手工好啲，UA公仔太瘦。

有冇巴打知咩網有得睇舞台劇 想睇返梅仔有份岀場既舞台劇

一月果隻zero再版黎？？？

二月 base form 再版

隻taiga咁平既
不過對佢冇咩興趣

冇人買丫，之前最平賣緊$160

我記得TV係講花粉會令人失去鬥志
沉迷係快樂入面
之後光之巨人對人失望走左
最後俾TV個BOSS黑暗支配者消滅
好似無乜衝突

冇記錯時間線應該係咁
超古代戰士大戰>黑迪三人組>迪加洗白>古代人吸花粉>邪神出嚟補刀>迪加不干預人類選擇所以898>超古代收皮

其實z個地球 係咪又係zero帶z去第二個時空既地球？？定係我get錯？
但點解ace又可以去到依個地球？？？

你可以當依家有勁多個平行世界嘅地球
Z果個係其中一個地球
印象中Ace講係比自己個銀引導黎Z個地球幫手

咁佢地點返去原本個光之國？？
geed部飛船可以穿越？？？

你可以當係咁
因為圓谷從來都無公佈過完整時間線

但我覺得三重form好撚型

好有中國古代將軍盔甲嘅風格

呢點又好似冇交待過

Taiga個造型係後藤少有好睇嘅設計，可惜俾支那搞柒個劇情

其實taiga證明左造型唔等於一切。劇情差一樣無人買玩具。
我百幾蚊買過隻SHF taiga但未開已經賣返出去。完全無動力去開

覺得d藍色紋好核突
同埋d form一加太郎 加d點點係個頭同個身就覺得好唔靚

依隻炒到成800

之前聽過佢嗰造型係模仿太朗隊防衛隊嘅制服

目前所有平行宇宙

見到旋拍兩舊唔使
不過如果兩舊我買z算
有冇人買d怪獸

但係冇干預到嘅劇場版都係唔掂開頭有六7分鐘件事係唔關個主線，我寧願佢用返果6、7分鐘係提前有啲前輩介入好過

希波里星人係咪冇出過shf???

Where can I see this

ウルトラマン全戦士超ファイル
巴哈見到

技術進步左

係超人都可以穿越了

呢個? 正

錢唔係重點，最大問題係冇位擺

怪獸唔買了，唔想儲多樣。我主力都係入昭和系列。

本身都估緊穿越係咪已經普及化
但Ultra Galaxy Fight 第2章最尾
阿KEN同Zero講 任務就交比擁有跨次元能力的你
咁講好似光之國其他超人都唔識咁
等緊第3章 睇吓會唔會交代小小

昭和細個亞視有排重播成日追
第一套深印像係大台播超人G

可能人地用太空船或者要過蟲洞慢啲，佢就隨意門

又唔可以話無干預嘅，始終你拍電影一team人制作，俾上頭搞到無晒士氣仲可唔可以拍得好就另一回事

好明顯圓谷就唔想再犯就開拓海外市場就好明顯

個表無咗平成七星俠嘅宇宙

光之國左下咩嚟

自膠sor
Ova唔知佢點計

阿鄉：我屌

我應該同你差唔多大

記得亞視播好似係星期一至星期五嘅下午播尼奧，星期六晚上七點播太郎。

炎頭都冇啦

阿鄉話哂都係第三個主角
炎頭只係主角既哥哥

Expo劇透

有冇汁

請多多支持

隊長企c位

佢係幾有魅力
雖然唔知佢係套劇其實為咩
佢其實想拎機械zero同z打返場？？？
個人物角色其實有d怪，最尾又幫z打氣
其實我反而覺得佢唔叫出黎仲好
佢點解又可以黎到依個地球

唔係seven x咩？

無neo同海外個班

可唔可以放大d

圓谷化妝師真係
可能係舞台劇所以要誇張啲掛

係喎柒咗

佢似食飽飯冇野做 嚟呢個地球做隊長玩下
點知玩大左收唔到科Z就喺度幫佢執屎

唔是我影

呢五條友係咪impact crisis時期已經全軍覆沒

時光倒流後就好似冇再出現過

成班令到頹廢仔貝利亞醒悟決定搵自己要守護嘅嘢，不過之後就冇再提起佢哋

如果講佢哋纏著Geed或者唔承認Geed係貝利亞個仔而同佢戰鬥我覺得都幾好睇

見到呢幾個又諗起安培拉星人果四天王
吹到好似好勁，其實唔太勁

好彩黑木夠靚頂得住
洋子就...唉 都ok啦

冇追之前 貝利亞變返好人？

其實唔係變返好人，但係佢醒悟之後無情情講咗一句咁嘅嘢出嚟
然後應該係駁geed 講嘅impact crisis事件

守護d咩？？
咁佢依家把劍個人格膠吓膠吓咁

max都無

貝利亞隻shf值唔值得買好似幾靚

聽人講好似專登
唔想人變咗睇女

唔L係呀
咁佢地搵錯黑木啦

4天王真係勁喎 亞波人本身已經係boss級敵人
冰佬係不死身 美妃可以同初代55波到 淨底果個就
所以不嬲都話梅仔係地球係玩hell mode

可能梅仔打佢地果陣有昭和4個元老幫手打，變左我主觀感覺上佢地冇咁勁
冰果隻個死法真心慘，比guys d戰機整到無得合返復活
跟住梅菲拉斯就比安培拉殺
呢兩個死得好冤

亞波人係梅仔單殺架 ace上左月球幫guys手

係wo
記錯

一巴打落去把劍

把劍其實係用geed嘅dna整出嚟
同貝爺本人冇乜關係

想睇ultimate force zero打返柒佢地

買，手工好靚。本身模組好大隻，拍落去其他超人，貝爺好有壓場感。

係咪都要4舊水

你預500穩陣。

加密會好啲
不過我頂唔順佢嗰頭

最右Taiga有啲矮
第1眼以為係happy

Taiga設定身高幾多

無聊睇下風馬D資料

發現佢背景故事有個叫星間聯盟，第一次聽，有無係TV出現過
之後GOOGLE啦，發現R/B三兄妹以前係幫星間聯盟做野

50公尺

舞台劇有嘅

boy幾時先大個

超人都有不老症

又一個永遠小學生

係ultraman wiki見到張圖
佢地3個幾時可以係影視作品出返場

牙刷超人個三個同族連舞台劇都無份出

超人boy應該over 5千歲掛

笑撚死

過咗幾千年都仲係兩千歲嘅boy，同柯南一樣

三大笑匠😂

左上阿光睥撚住佢哋

如果圓谷可以俾個搞笑劇show俾佢哋就好了

再加埋RB三兄妹

咁要搵埋愛染誠😂

啲細節位

佢地原來可以合體幾型
係咪冇出shf

新超人

Tregear嗰仔

幫老豆報仇

從混沌中誕生的超人

有無日文？

巴哈見到

在新超人的名稱公開前
早在日本5CH上流傳了

2021年的新超人
1. Gaia的續編
2. Tiga和Dyna將會登場
3. 新超人的武器和力量是由地球人與居住在地球上的宇宙人共同製作的

依個setting反而啱x喎

一講Gaia續編 即刻諗起呢個

隻綠色

睇落唔錯，但都睇落似假

係唔係話騰宮個女博士朋友會用天空之力

淨係知有呢個同人作 但未睇過

個鬼妺

係就扯旗了

咪係囉，成日賴話係邊個搞到得差，其實跟本係整Taiga個班人做得差

劇場出new gen跟本已經on9
好似同galaxy fight撞咁
比嗰期個舞台劇屌打

佳亞本身個劇本當年都比家長屌,同埋佳亞咁重視小隊支援觀念
而破產後咁小心ge圓谷重會唔會咁冒險重啟佳亞呀

Trigger 個名有冇註冊商標 fc左未

好似係中国註冊咗
上Twitter 都唔見有另外啲圖

個視點好難移開
好有彈性

想問吓shf吉田 best selection版同
普通平時果隻盒有咩分別？？？

冇光線特效

太多人得個半鐘

好撚高成本喎佳亞，咁撚柒多人

個劇本有乜好屌？屌超人內戰？

其實就出new gen係因為想galaxy fight接劇場版，但係套戲走咗出嚟無頭無尾咁就奇奇怪怪，可能因為武漢肺炎整到套戲延期

即係我一開始舉例子個頭6分鐘我比較想見到成班new gen俾魔神打低晒剝奪佢哋變身嘅能力，佢哋好辛苦咁樣去到Taiga個地球都搵佢幫手咁去打,好過捉賊

點會唔鬧
同d小朋友講你地人類係地球ge癌細胞,真正破壞地球ge兇手
"破滅召來"個名都係因為人類,最應該滅亡就係人類
藤宮雖然係反社會但佢講ge句句都係道理
我夢(=觀眾)根本就反駁唔到

代代超人都會有D環保/動物議題集數
但藤宮就單刀直入話你人類就係最大問題

隻紅色有d唔同、無死光、關節無原本咁鬆

好彈

gaia個續篇又會關tiga同dyna事既
可信性好低

大怪獸時期比雷ko 咗，咁當時上貝爺身係咩嚟？！當係分離體？

上網搵資料睇嚟全部都係佢嘅精神，包括上貝爺身同雷佢哋打，肉身一早冇咗

之後喺大怪獸漫畫版復活多兩次

出iphone殼

有冇人知 Orb 嘅 Emerium Slugger型態有冇出figure

一直覺得最撚型係呢隻

淨係記得有軟膠，bandai好似都冇出過SHF

有排啦
始終拉打先係shf大客
本身拉打都有好多未出 排緊隊
超人唔係特別高人氣既出就應該會出
但會出剩先到佢 有排等

我都覺父子form好型

話說ultra replica spark lens係咪聽日開訂？

same

曾經搵左好耐都搵唔到Emerium Slugger既figure

日版係
港有冇唔清楚

孤仔 hero toys果d應該都會開訂掛

港魂竟然冇晒shf sevenger同jj

日本好似嗰邊jj 幾日都撐唔到就清哂

日魂都好似冇埋sevenger

播埋結局之後佢又講有埋鑽頭手，跟住好快就冇咗

祝你無訂仍舊平安🙏🏻

撳咗啦
衝現不了

竟然唔補貨

見到個價錢好貴，我都想買

趁佢仲係訂價嘅時候入手先唔會想高追但又收唔到嘅痛苦

你啲錢冇唔見都只係變咗做你鍾意嘅形狀

要1

日魂已沽清
唔知會唔會開二次

香港有得訂未

點解貨會少到咁，明明又唔係限3000
今次又要食炒？冇撚嘢下嘛

今個禮拜係有架
同埋聽日過場節目開始播

唔知係我黑定隻Be Ultra糞
50抽一隻UR都冇

正常

有冷飯食好過冇當重溫下Tiga

但好似只係DVD片源
之前段預告迪加嘅片段蒙過Z

棄驚

孤注啱啱開訂

已狗衝行版
其實有得揀根本揀行最好，因為依d電子嘢到時有壞都可以搵代理換
唔明點解會有班傻仔追日版

唔好意思，想問日行係點？！全部人都要日版

日版有日本嘅空氣

同埋冇代理貼紙

但日版有爛有缺件咪仆街
QC又一樣嘅

我一路mon尾燈都睇唔到

原本係有，不過頭先冇咗個post

咁都係行好啲呱

咪又係MIC

你日版貨出事，係要寄去日本搞(前提係舖頭肯幫你)
就算肯幫你都有排等
相反行版有事你搵香港代理搞都得( 可能代理都係幫你sd去日本，但起碼冇咁麻煩)

點解仲有人叫鹹蛋超人
好撚侮辱

無論港版日版咩版都係都係made in China

無曬行版 日版都要照訂架啦

利申 訂左日版

彈出彈入
又有返

估唔到2021年會再一次見到Joeneus寫實版

預覧圖已經feel到畫質分別

留名睇下佢點打柒Tartarus

終於見返titas同fuma

我細個真係有咁玩過

應該要播吓Blu-ray sell下吖嘛

有啲期待chronicle係咪好事
事隔20年坐係電視面前追完佳亞，Z就係我第二套個個星期坐定定追嘅超人
個熱血應該仲可以燒多個幾月

濱田上左capcom玩MH rise

tiga炒咁多冷飯不如正正經經拍返嗰黑暗外傳好過啦

剪走晒長野博

未睇姐係v6首歌都應該冇

播brave love tiga

醍醐隊員

好彩之前有買SHF guts wing 1希望出埋其他02同雅多迪西號 冇曬長野點睇丫大佬

tigaaaa~

呢個cut都理解吖
屌那星為左奶共cut鳩左太朗同飛鳥

聽日

我都唔明點解好地地係要加鹹蛋兩隻字

屌z真係係光之國出世

圓谷做法唔出奇

反而點解千樹憐冇影

前年幾齊人呀

係咪講姬矢准先啱
個演員真係消失咗

邊度/咩片cut左太朗同飛鳥 我真係唔知
原本以為要cut埋莉娜
btw啲玻璃心都係會話演員還演員 角色還角色照睇㗎啦

講緊今集一開始flashback 個堆人間體
冇東光太郎，同冇影飛鳥同大悟大頭都明
有孤門有姫矢係冇憐

Op之前有歷代人間體變身畫面
太郎用左堅架代替
飛鳥就直頭同大悟一樣得變身器特寫

OIC 我冇留心睇 諗住都係播舊片

啱啱 留心睇一次 連Nice都有

我既理解係因為姬矢係最完整既篇章黎
憐基本上除左一開始之後個啲都係唔完整既集數黎
睇番之前啲客演都係用基矢個型態多過用憐既型態出場

Btw 咩年代仲用4:3
明明有修復16:9又唔拎出嚟播

隊長都有

円谷：想睇16:9買BD啦

劣 P 請見諒

邊度講？

呢幕我嫌佢中間小咗野
反正節目主持Zero有幕企咗C位
不如企埋去啦

仲以為會吹到Z同迪加有關係
結果只係兩邊播舊片仲cut晒長野博嘅片段
j家麻鳩煩

純粹係z係對上一套，今年又係Tiga25週年
咪兩個一齊加埋一齊播舊片

無知一問

點解冇醍醐嘅？

Nice前面個個係721

咁真係你諗多咗

721第一次變身

J家肖像權問題

Zero 幾個人間體、細妹、大怪獸阿雷都有，點解冇牙刷超人？

咁飛鳥同藍色力斯呢？_？

因為支那所以冇飛鳥同太朗
另外見人講nexus 分別係the next nexus 同noa

你睇多次
有呀

咁諗都正路
因為都冇西條

因為支那?_？
支那有得睇youtube咩

支國騰訊買咗獨家播放權

呢幾年嚟大陸都有網買線上播放權

又話汁返嚟嘅

香港啲孤兒全部都係外國人咩

Place of origin係光之國無咩問題呀
又唔係place of birth
好似係

咁佢都算係喺光之國大
當係寫戶籍囉
廣播劇突登講到Z仔出生咁神秘
唔會求其話返佢光之國出生就算...啩

睇返點解呢個會寫地球

圓谷: Sorry你地又諗多咗

阿妹應該係跟人間體
年齡都係得17歲

妖 葉虎Astra

美劍變就可能寫返佢係1300歲，細妹同陸仔呢啲case照寫人類歲數先合理多啲

老老實實 有冇人覺得阿妹個皮套有啲核突

咁嘅話得風馬係O50
凱都只係O50 拎力量唔係當地出世

差好遠

阿妹得17碎zero同佢咪爺孫戀

Boy 2000歲都未成年⋯
17歲是否衰十一

變身器差唔多9舊水

人民幣係咪真係咁香

Zero按人類歲數係16，不過由第一套戲之後過多幾百年，可能而家係人類嘅20左右？

幾貴都買
上次限數搶唔到

R/b兩個都去左搵惡魔碎片

梅仔型到

唔通叫奧特曼咩
仲侮辱

成材

2隻怪識打
專打阿妹個波

究極生命體

U40條友設定上係咪仲勁過m78果堆？
見小金人竟然淆佢

Ace同Z嘅合照

小金人次次都走。究竟佢有幾強?

次次打兩打就走佬

究極逃走大法

唔夠打咪笠水

不敗

想知姬矢准前面個位係邊位

水戰更強

真木舜一，Nexus嘅第一任適能者

建議佢打多次Legend

真木舜一，the next

原來係The next
成日唔記得呢套

所以周圍搵幫拖

牛佬

奧特曼 - 大陸直接音譯 Ultraman，我覺得大陸佢哋自己叫沒問題

但香港明明叫超人，台灣叫超人力霸王，邊有人仲叫鹹蛋超人

佢賣玩具，分返開都好正常
Superman 都係叫超人

因為真係地球先第一次變身？

究極偷襲體

見到taiga用光線技打zetton真係
佢仲要已經打緊兩隻最廢

佢廢過happy

風馬好撚慘 打兩隻最勁既
好似全程都係一味挨打

連兩隻最廢嘅積頓都打唔入就唔好播啦
星星頭可以同小金人打到55波先值得播OP

Joneus op
金人同佢都係55波
Joneus 會唔會勁過六兄弟？

第一隻Hyper要SAGA級數先打得贏

開頭見到阿妹又係俾兩隻圍住當波咁打
心諗今次O50咁樣俾人落面法

地獄難度O-50唔係浪得虛名

究極生命體(笑)只要唔偷襲 應該同所有人都會55波
最擅長既得偷襲同著草

其實合理嘅
始終阿妹仲未成材

阿妹好似好冧Zero⋯⋯
死火Zero咁既性格如果生仔都唔知點算

今次係咪U40第1次show出嚟

搵令人教自己點湊仔/女

話說金仔好似只係究極生命體麾下嘅戰士
並唔係真係究極生命體

走遲啲zero都到

會悟空咁

動畫

去埋未來世界 之後得罪埋sega 一次得罪三個傳說超人

其實點解復活到百頓星人
有hyper zetton可能有機岀埋saga

喔 冇睇唔知 7哂

合體素材Cosmos心諗又係你條究極着草體

遲啲見到king 又要敗走

究極着草體

Tartarus沒有輸！

N戰0勝0敗0和

ED入面 zero左手拎住z riser舉起果下
三粒coins變身有冇機

可惡 睇唔清楚
唯有等

可能覺得唔加嘅話會同superman撈亂

其實好想超人再出多次動畫
好似而家Gridman咁
以前套The Ultraman係Sunrise製作添

時間好似係Z Tv之前呀

要怪就怪破壞之王

執柒左佢啦究極生命體,連U40果個打唔蠃點打LEGEND

圓谷係咪打算將舞台劇故事都歸入正傳

即係叫大家每年都要去expo

Expo係官方嘅舞台劇故事，今年嗰套都可以計落係Z Tv後傳，不過其他就算係小事件多啲

我記得有套卡米拉同orb同台打，一巴車去重光orb到話佢太似迪加所以先打佢

我都記得
卡米拉同orb對峙嘅陣
瑩光幕出現tiga嘅身影, 動作仲要同orb一模一樣
嗰下幾有心思

其實我怕咁樣連接哂 新fans跟唔上

受惠於動畫版可以點畫都得
自己可以變到120米高打大型怪獸
又老過炎頭
冇理由打唔掂既

機設仲要大河原邦男同河森2個做

有全套動畫
但未的起心肝睇

之前官方Youtube播間唔時有睇

年尾expo 2021 係計Z Tv之後
之後仲有個expo the live
係geed同 Z嘅相識

想右邊藍色who黎 好似幾型

風馬

原來taiga果d
冇睇

成套唔睇都得

始終覺得円谷唔會特登為呢套黎做個新皮套
如果擺係Z劇場版我覺得機會大D

仲要富野有寫過幾集

速度最快 但打兩隻識瞬移既

個相性差撚到

Taiga 做緊乜完全冇戰力又串柒柒同tv比又差啲咁同去得未來又有mention dyna同高斯係咪出saga 反正上次出咗legend

到最後金仔會唔會攪埋noah比人鞭屍咁鞭

睇番開頭三人組自己互揪果度
Fuma開頭陰陰濕濕咁一下手刀劈落Titas條腰度 Titas退後左
到Taiga一拳打落Titas 之後一腳踢落個屎忽度 兩下係破唔到防

帝拿應該唔會出，到目前為止唯一無預告又出咗嘅得Xemon ，但帝拿人氣高咁多應該會提早出埋cv,雖然都有可能初代個幾個咁唔出聲但佢地都有預告度出過樣

Tiga同Z個節目都冇飛鳥仲會搵鶴野返嚟配

可以搵聲優配嘅

條友好陰濕
條友啲三樣最叻,偷襲,扮型,走佬

gridman??

仲有不斷重複講佢係邊個

我認同未必會叫飛鳥返黎我只係ff 一黎就出幾秒saga 就算

不過我有少少想金仔去tiga world 拉惡魔之門基里艾洛德人入黎打我覺得佢2個form都幾好打

金仔成日走路 應該有排玩

Joneus

唔cut到大吾咁已經偷笑
不過隨時都係會咁cut

人民幣呀

最好笑超人父勁好禮貌,
上集同自己友傾計將佢成個朵一宇不漏講一次

圓谷奶共都幾明顯係事實
做乜啲fb page講，居然有人留言覺得唔係仲話翻人

最多咪話唔理佢奶，但跟本唔可以話冇奶

麥斯表示120米垃圾

你睇下佢搵人氣極高嘅zero講匪語就知啦
唔通搵個人氣低嘅講咩

但唔係有出迪加女主咩?

小金人明明似係軍師 成日落場打之後又走佬

成日係支那開展覽

正常，邊有人Care賺錢賺咩貨幣架，係錢就鍾意架啦

我は究極生命体、アブソリューティアンの戦士。 アブソリュートタルタロス！

講到識背

我覺得有可能係最低嗰三個銀，純粹當係武器咁樣用

有聲

真係好長

嗰單發大唔到

你唔講我都唔記得有呢件事
但飛鳥係支那出晒名
班支那人仲話演員歸演員

Z TV之前都可以用Coins嫁

咁大個人仲睇超人

可能光明啱啱整好即刻投入實戰

睇超人得罪你？

咁又無

因為鶴野本身間唔時都有D右翼言論
支那仔邊會中意

U40最強戰士

Op見佢攞嚟斬就有

應該用嚟出技啫

咩迪加女主

吉本多香美，上年喺IG聲援新疆

唔係分享達賴喇嘛咩

係，我記錯

要錢

唔夠錢點會繼續出系列

有時無可否認嘅，事實上中國市場係真係佔比較大話語權

大把人咁大個人夠去睇動漫啦
大把人咁大個人夠去睇Marvel/科幻片啦
大把人咁大個人夠去睇韓劇啦
大把人咁大個人夠去睇TVB

每個人都有唔同興趣，做咩要用年齡去判斷人？
超人唔一定係幼稚，每一集都唔止係單單打完怪獸，最後亦會帶出唔同主題（e.g.環保、人類破壞自然、希望，如何同存）
希望你有時間都可以去了解下

力斯果個基矢係咪唔會再拍定個演員直程消失咗

咁我都有睇

Jonias 我細個睇兒童台定亞視有播過套卡通，估唔到廿幾年後仲可以見到佢

咁死返出去啦 入撚博屌？

討論下唔比咩

後者

同女走佬

一入黎就"咁大個人仲睇超人"
有心討論會講野？

佢週年紀念之類活動都唔出，點會返黎拍
太朗就算唔拍都有出活動

邊度可以搵到啲番組海報？見爆箱佢地掛出來勁靚好有興趣

搞笑下姐清

師兄好波

啲人只係會記得16集

zero 點解有紅色同藍色既？佢見到noa 係劇場版？

見到Noa係銀河帝國（2010）
紅同藍係Saga（2012）同帝拿、高斯相遇之後衍生嘅型態

清咁賞面

我愛清

thx 巴打，岩岩睇utube zero 老是常出現

定位同Decade差唔多

出得密過Decade

網上見過張圖

迪加嘅四大敵人
1. 話梅咁頭嘅怪人
2. 假迪加
3. TV最終boss
4. 傑尼斯

但之前列傳全集重播係咪冇cut?

兩位都係次元路過者
兩位做配角做做下仲似主角
不過zero 人聲高，聲優易請同無固定人間體
要返來好易，就好似當年電王4位姨媽賤咁

網上睇到有人留意到
變身者集合圖中帝拿果張不是飛鳥隻手來

係
有集打輸咗比Tiga肥仔隊員個仔執到
佢cut番果幕出黎湊數

要睇住班細路

用偽科學嘅你可以理解為

Zero 同 DYAN，COSMOS融合變成Saga

當佢哋分離咗，Dyan/cosmos嘅型態基因留咗係zero體內，令zero獲得力量型/奇跡型

力量啦
基因留體內太gay

但係zero咩都冇留俾cosmos dyna

𡁻完鬆

b社：實情係出多兩隻色厄你買公仔

最近開始睇Nexus，發覺真係幾好睇
表達嘅話題好嚴肅
一開頭幾集好少打鬥場面，但劇情開局都算吸引
亦終於知道點解當初2004年會死得咁慘：生不逢時

屌你老母呀 attention whore

佢放深夜劇可能會好掂，但係你放咗係一個小朋友出去玩或者補習、大人又唔會點特登轉台睇嘅時間播就真係出事

超人邊有你咁爛口呀清冷靜啲先

好撚型

如果個時有Netflix

佢播個時間係土曜 7:30 - 8:00
姐係直頭係你朝早啱啱訓醒就睇黑暗風既野
根本就衰鳩硬
唔係內容唔得 而係當年唔知點開會至通過到朝早電視播鬼片

自從列傳在2012年5月23日播放了第47話「戦えティガ！超力怪獣ゴルドラス！！」(重播Tiga第36話「時空をこえた微笑」)後，
相信是因為Johnny's事務所收緊肖像權的緣故，之後長野博便再沒有出現於列傳裏。

取而代之的是重播長野博沒有登場的Tiga作品，例如《遠古復甦的的巨人》。
以及不再完整重播Tiga的TV集數，只會在介紹多個超人的單元回中讓Tiga登場，這樣就可以剪掉長野博的鏡頭，只播放Tiga的戰鬥場面。

其實依家Netflix套Ultraman收唔收得？
如果好收得，其實圓谷可以將成人向嘅作品放上去，我聽聞仲會出第二季

有生之年都唔知會唔會再有幸睇到成人向Ultraman

係會出，出咗預告太朗甲

後尾 ultra seven x 就擺返喺凌晨播

seven x咪成人向

一集打幾吓

外掛王

掛起腰 好似幾有feel

其實應該係seven x世界入面d怪太廢

淨係第一隻個超人去到最尾先出嚟打一拳就完
呢下已經好癲

其實佢係擺朝早播，7點定7點半

係，圓谷自己炒車
朝早流流睇怪獸食人

仲有果堆好恐怖嘅畫

冇錯
nexus最大問題唔係佢生不逢時
而係圓谷決策上出問題 肯批呢套野係朝早播

其實究生命體係指小金人上級，定指成族人，定係小金人自己，定係三樣都係

同埋而家接受能力強過當年，互聯網又無而家咁勁，可以有國際口碑

有冇巴打已經訂咗呢隻貝爺發光扭蛋
睇佢話係二月開始發貨
好撚期待

幾時會有mirrior knight 版

其實覺得mirror knight幾型
出佢嘅ver.都好

係孤仔訂左

自己買隻SHF，然後上紅色，效果一樣

美版Blu-ray幾抵屌

當年Ua係有包埋

但包裝D qc 幾差下
買過隻seven 爛盒
其他系列見review 都話有爛盒

我隻X爛咗出面個盒
之後send email屌到amazon退錢

想問下大家，知唔知邊度仲有發光扭蛋買？

去隔離廠踩場

東映乳滑了

現時點二樓有間可以單隻買，舊個d都有

不過有d會好貴，梅仔佢哋賣$500

最終ebay $140搞掂，間舖咁啱都係香港

係香港叫番玉華唔該

戰隊發佈會擺帝拿pose咁串

㩒住搶

會唔會戰隊作品入面有超人出現

用當年打變形機械人果啲招數打贏敵人啲機械人

可能入面啲細佬係睇緊dyna

成日都會諗到SO辱華

好多小粉紅呀
大家幫手去支持下啦

梅仔

不討喜的一家

鬧緊敗家仔咁

「Taiga你個死白痴,點解用廢鳩光線技打Zetton,你個腦係咪裝屎架？」

平時幾憎佢但今次要幫手

想知風馬見阿妹個陣反應會唔會係毒撚見女神

推呀

會啦 記得風馬係廣播劇有講過呀妹好cute

Bandai 隻dx特空機三號高過細膠
仲叫人將兩隻一齊玩

Scale唔存在
隻Gormora大隻過Belial銀河帝國Boss mode

但佢tv好似真係用光線技ko左積頓

但UGF入面Taiga嗰招係頹招喎

下星期套炒冷飯會唔會無咗飛鳥

見到阿妹個反應好正

直頭係日本啲宅男見akb 咁

宅男

仲有幾多集會完

兩集

今集D積頓nerf到 大部分都用光線技ko

Taiga要今集先播op

點解Joe同Titus要巨大化吹水之餘仲行黎行去,下面啲人多得你地唔少

taiga用官威搞到z無得練，淨係對空氣打拳

死人二世祖

仲要前面0殺 全部zetton都係隊友殺

我仲以為下個shot係梅仔同佢對打 點知係到吹水

一返到去俾太郎罵佢唔睇場合佢兩個保母個反應

得返兩集夠講咩

睇佢個款都唔會講修行架啦
下兩集應該都係由頭打到尾

我記得設定上佢地係住地底

地面啲building都應該有人嘅

城市係喺地下世界

但之前睇動畫地面堆希臘神殿都有人架
個high tech城市係地底姐

我以為Z同taiga打，點知打空氣。
taiga好似廢左D。ribut一打三好似勁左D。

馬拉仔練完之後好打左十倍

馬拉仔下下出招前都舞好耐

第三章都係上次galaxy fight之後嘅事
勁過第一章係正常嘅

唔係trans am 同量子化咩

太子爺feel

咁公道講句佢係夠打
對方應該係最強個件，人地唔夠打走佬又唔算佢廢

成堆都淨係識走佬

走佬->唔駛死->究極生命
唔死就當贏

其實無錯，生存到最後就是贏家

點解今集既taiga 同 Z都咁大波咁既

妳是O-50的夢想和希望

胸肌大啫

咁樣阻我Z仔練習 啲太子爺真係不要得

z 仔，on9仔

今集出光線之前
大鵬展翅再金雞獨立

今集又講佢個名屌真係集集都要講一次
佢呢啲剪返做套戲嘅話應該會有個counter去計究竟講咗幾多次全名

Simp

真 打倒空氣的人

呢張夾D 好似問緊 太郎你點教仔架 咁

9加返啲無咗嘅嘢

憐呢

咁講要加埋阿龍

仲有西女人

1001

風森

GUYS全體變身?

本身佢用個張唔係咩

嗰張好似係未來自己變

話說z叫梅仔做呀哥 但taiga直接叫梅仔全名 咁唔尊敬既

太子爺係咁

老豆d𡃁啫，反而想睇吓有冇一個後輩會直接叫超人之父同之母做ken同marie, 應該會幾有蠟筆小生feel

但係其實taiga同mebius算同輩，一個係太子親生仔，另一個係太子徒弟

好似聖鬥士

最愛我都係gamma future有無類似圖睇下

Mebius講到明話taiga係佢後輩喎
同埋梅仔係超人兄弟 點會同輩

有冇巴打有訂 25周年tiga lens

本身有支普通版同兩支邪惡迪加版既小弟諗住今日去訂
BTW支25週年版日本bandai去到第三次預訂，真係估唔到反觀HK bandai就咩柒都無

我都鍾意gamma future
希望shf之後會出...

冇擺上港魂就應該係比瑞華行攞咗
要訂行就要搵舖訂

[討論]超人Ultraman [12] 究極走佬生命體

原來又1001了